有沒有HOI4 鋼鐵雄心IV 的玩家?

等 victory 有折先買

諗住等佢出多啲一次過買collection

DLC?

當全世界大部分國家都成為民主國家(和加入Allies),下一步應該怎樣?

好像劣評如潮, 應該是太貴吧

我個名

現在只建空軍不建海軍和陸軍

其實依隻遊戲比較難入門，個系統好複雜....
新手一開始應該點做，諗緊買唔買

點用海軍運軍去第二度？

如果是目的地由盟國控制or取得到該國軍事進出的權利, 把部隊調動至出發地海港,點選部隊跟著右擊目的地海港

若是登陸敵國控制之地區, 則需在battle plan中下達命令, 不過此需確保海域的制海和制空權

個人認為4相比1-3集已經簡化了很多

新手選擇強國, 如德國會比較容易

主要是建軍和出兵打仗

其他如外交,建設(道路, 防禦工事, 兵工廠, oil plant和核反應堆 etc.), 內政, 貿易, 科研和軍備製造

我想有 East VS West
再整個HONG KONG MOD
但最後計劃腰斬

玩到咁之後冇玩 德國日本 唔想之後要打鳩日本

不是已有一位高登巴打做了

The Man in the High Castle

用意大利45年登陸左英國, 打完倫敦之後打唔上英國北部, 用左40個師圍住利物浦打半年, 佢得17個師都攻唔入, 成日打打下就唔知點解退返後, 有港口補級太強
之後拉返本土睇, 豬隊員德國被英法荷比利時係荷蘭登陸, 被人打到柏林 軸心國好難玩

我都是先讓盟國登陸然後再派兵增援, 是否應先派空軍狂轟濫炸一番, 然後才好登陸呢?

以且駐兵過多, 一來補給困難, 二來作戰效率降低